巴士司機開咪叫大家帶口罩

唔好意思 無錄到音 因為無諗過司機會開咪講
但係好想表揚呢位司機 所以先開post同大家share下

事發係：
我係由總站上車 架巴士開左無耐 司機就開咪同大家講：
各位乘客，為左家人及自己著想 請佩戴口罩。

雖然我睇唔到有無人真係因為咁而帶返個罩
但係呢一個moment
我都覺得大家真係connected 大家都齊心抗疫

而且巴士司機真係個高風險職業
日本都有單旅遊巴士司機載武漢團中左招
如果咁多位司機都企硬要乘客帶罩 真係會有助減低社會感染嘅風險

平時少打文 sry for 1999

上之開咪叫癈老關收音機
要聽帶head phone

我今次第一次聽司機開mic
不過聽到佢咁講真係好感動

好正喎

Push.

家陣係買唔到口罩呀

巴士司機 開咪屌鳩林鄭啦